手足畫既彥霖！幫推！

係連儂畫家畫既彥霖
大家唔好忘記運動中犧牲既咁多位手足
要堅持行落去

推

再推

一推再推